有乜野慘過搭車急屎

第三次衝擊真係好難頂，而且架車又拋下拋下。我嘅括約肌就蒞爆，好想快手沖去屎塔解放。

我好興奮

幾乎係無嘅

扑緊野急屎

賴左屎

搭兩次車都急屎

揸緊車急屎
座車都可以座定定夾腳忍住⋯

搭車急屎又急尿